[LOL]S10比賽討論區(565)

1001又唔開post

afs gg

af ban pick 有進步 top mid都counter

af gg

lck都打lv1 teamfight

柒咗添

GG

T1 lost to this

AF我屌你老母
打我T1 唔見你地送

中上都輸一個頭

可能琴晚睇咗final

屌咩AF廢到

選手問題

mystic: 屌你我今次未爆呀
kiin & fly: sor

會唔會又有人話係B/P問題累AF輸呢

Kiin幫fly增加難道
1lv入野

lm

life勁快到上路 痴線

俾GEN睇穿咗啫

bp幾好呀

rascal 10w1l
咁勁

上路已爆

Kiin個flash

上路玩完renekton兩個頭

bp有咩問題

kaisa 好似buff咗？係咪呢個版本？

akali 出多藍

下場啦屌

係
不過buff好小

10.17先係
呢個10.16

冇問題嫁 雖然我鍾意出多蘭劍多啲

個draft幾好
但lv1 就爆炸

直接map2吧啦

係喎

10.17

bye bye af

下路爆埋

AF

15FF算喇

三線齊爆

咩dive來
當fly唔雷 就知今場要輸

On9仲要dive唔死

擺明睇唔起fly 啫

7點前gg 3:0完啦

t1更加廢

下路爆埋
af三線連jg都收工

唔係3-0都偷笑

呢D咪JG熊囉

8-2

到底T1有幾廢 輸比呢隊AFS

大屠殺

牙fly被bdd 撳住黎屌

HOW T1 LOSE THIS

Fly

9分鐘 2次solo kill

BDD

我相信t1打geng會更加慘

換線

斷線

10分鐘輸差唔多4k

geng斷線

rage quit

斷線斷到咁都唔早撚D暫停?

又唔交電費

AF用黑暗魔法

野中下差距

得DWG夠打

AF過緊數

全部斷點pause

rematch

af贏電訊網絡

不過應該冇所謂 蝕少少經同兵都唔會改變實力

不要再打了斬首派

faker fans幫faker護航都真係唔冇係冇原因
打隊垃圾afs都可以1:2輸,羸個場就faker carry既
輸個2場一場上clozer一場上faker
faker game3前面係打得差,cuzz死歌會戰唔上前一樣係唔知咩遊戲理解
今年wc真係希望t1出唔到

GENG過唔過到DRX都成問題
更唔好講DWG

Remake先公平 再1lv入野

DRX 常規贏晒GEN

蝕咗條小龍

梗係出到比人虐先好睇
BTW LCK邊隊#3都唔使期待嫁喇

CvMax 暗黑魔法

我淨係覺得啲RGB燈好閃好難專心打機

牙Fly個髮型做乜撚

冇RGB學咩人打機

冇t1 lck得返兩萬幾人睇

ONLINE打間房好HEA

仲要擺係台面 真係閃到青光眼

af:可唔可以remake呀屌

有RGB個堆去哂拍廣告啦

牙Fly唔剪頭髮好樣衰
連唯一優點都冇埋

札頭髮=認真打

我覺得GENG宜家勁過DRX喎 GENG穩定好多

一講rgb就諗返起t1條ram廣告

韓文＋英文成7萬人喎

點解2邊環境差咁遠?

真
T1 都仲穩定過DRX

drx 教練上野神經刀到一個點

穩定地廢

ching over咗 T1 lose to this AF

LCK可能有排pause
可以睇返花生

playoff嘅cvmax
一定爆

t1不嬲穩

咁快highlight

分分鐘regional views多過final10倍

Skarner

到時play off bo5打咪知
bo1點睇隊嘢嘅上限

春季playoffs算打得好好㗎啦

呢幾日skarner好似出現好多次

花生拎屎加納打ez

食得屎啦

不如直接geng進級啦屌 AF都唔會贏到㗎啦

PLAYOFF嘅CVMAX只輸比T1
T1出咗局 係CVMAX嘅時間了

deft子最穩

keria唔pick潘森穩啲

到LGD爆

到底T1有幾廢？？

冇眼睇
LGD 失晒智

狼行慘到

冇貓睇

WTF!? rly?

Chovy cvmax BO5信得過?

唔好再出taliyah patheon呢啲combo應該有得入final

LangxD

Sorry漏咗冇打
係穩定哋廢

LGD

銀行

GENG好似係第二輪唯一贏到DWG一場
雖然Nuguri用垃兒

LGD 冇啦
咁輸法 下場都輸硬俾iG/ FPX

銀行
tp完出黎又殘血

希望finals會打到五場

AF想大家有得食住飯睇比賽

zoe隻英真係好bug

花生慘到

LGD三路輸線，15FF
小花生

尋日knight對左3場都冇事
yagao隻zoe最少有fly level

我覺得唔係DWG虐對面就係比對面虐
唔會打夠五場

拗緊條小龍點處理

宜家lck係邊個位resume好大問題 因為af攞咗龍 但同時間geng嗰時斷咗線

彈琴

想快d skip到禮拜日睇cvmax d 200iq bp

應該唔係啦 果陣clid仲係上路
條龍係無視野下偷食 應該發現到都趕唔切

聽valdes 彈ff10首zanakand

而家做賽評要做埋賣藝

Yagao隻zoe仲勁過knight
唔知上年定前年比人話佢剩係識玩Zoe

Valdes
好正

英文台 彈琴

做賽評都要多才多藝

兩個都有貓 可以捉佢地上鏡

整完未

英文台講
呢啲尷尬位點都會拗下先

LGD點贏IG 3-0
銀行打BIN都比人打穿

想睇atlus隻貓多d

會唔會一陣俾人copystrike

諗起上次pause咗成個半鐘聽LS鳩噏

Yagao咪LB Zoe勁

上咗一陣

點會唔嘈 韓仔乜撚都實嘈

今年IG冇贏過BO5

atlus隻貓食飽係主機隔離瞓緊覺

正常唔係有指引講幾多分鐘前開始架咩

要拗AF食龍個下 gen g 斷哂未掛

笑死

終於完

終於resume
atlus 笛都吹埋

咪一樣過唔到去

Geng 就算rematch 都唔驚

真係返左去斷線果刻

ff啦

下路又死多次

本身就咁喺上路recall變咗偷埋人地野區先recall

點解好似睇左重播咁既

mystic同ben真係ruler私家雞黎

都抖咗咁耐 索性投降打下一場算喇

算喇 係咪都玩完

Dwg前期壓制力勁
但中後期嘅團戰同資源拉扯係佢地嘅隱憂
睇落無敵係因為lck無隊頂到佢地前期嘅侵略進攻
Jdg同tes都好識劣勢搵機會開你一波拉返經濟差
如果dwg無經濟優勢打jdg同tes真係好易打輸

fly

bdd又單殺fly
睇緊直播定replay

牙Fly

BDD撚狗

DWG打到後面唔識打機
但LCK係季賽冇邊幾隊頂得住打到後面

牙Fly第一次死都係為咗stop Bdd tp嘅

正常中路都可以禁住fly係地下磨擦

牙Fly又死

Fly flash

Fly 閃？

連rascal都單殺牙fly

rascal solo kills+1

牙fly閃乜

fly bronze flash

LGD好似有機

但天才中路clozer俾fly禁住黎磨擦

Fly哥自己招大幾時完都唔知
咁樣閃

SN一直送都仲贏經濟

轉台睇花生

睇嚟兩邊都3-0

又燈
兩個對SN既Series上中都食左屎咁

叉燒真係有料
教到SN入世界賽

mystic招大有冇中過人

GENG 應該都係30 AF嫁啦

啱啱咪逼走ruler個flash
然後追殺ruler囉

兩邊都唔洗睇了

LGD有冇機會偷到一局呀

真係帶到SN入WC
之前仲比D台仔串得把口

IG LOSE TO THIS
王思聰舒服未

T1 lost to this

兩邊都應該好快完
今晚睇S04算

五點鐘 睇港隊

根本唔係LGD勁係IG廢

sofm準備5連MVP

Fly俾班仆街雷到輸

希望IG至少贏FPX
完全唔想睇FPX出國

好悶 快啲到聽日lec大戰啦

longzhu

下場都換精神㗎喇

solo q單殺咁

mystic

真係T1 LOST TO THIS

ER Kaisa 勁?

life so good

t1 lost to this kekw

精神一上就變第隊

連mystic都打唔羸
LCK第一AD TEEDY

TEDDY

bo5?

點解clid隻熊勁cuzz個隻咁L多

係

Teddy要拖到50分鐘後先係第一

有邊個廢過CUZZ個隻

咳屎世一熊呀

cuzz隻熊=teddy bear

俾隻大東佢都撚唔掂

四保一大東

點解bdd 可以咁易打爆fly

佢諗住拎隻魔鬥出黎頂住 點知都係要俾BDD單殺

呀fly拎zoe就屌打你

因為人哋係bdd 其實係人都知faker廢咗好多
係不滿要換唔廢仲廢嘅jg同ad先 換隻冇咩大問題嘅mid先

上場有放zoe出黎俾fly玩 佢唔敢pick

其實如果唔係要停Bdd TP
應該頂到好耐

希望一陣可以證明自己

可惜果一波唔斷佢TP 佢都只係殺多隻sup
ad同jg都係必死

IG一樣不了

咁快燈 唔係要贏多場bo5先去咩

而家T1變T5
之前都係T4

唔想睇ning同doinb個死人樣

T1要換其實應該換野輔先
TEDDY起碼證明過自己

我fly已經冇需要證明自己
Fly>unkillable demon king

唔係
呢場贏=第3種子
輸個隊去下場爭第4種子

今場唔怪牙Fly啦
佢算係咁

係贏多場game就3rd seed

一來啦 二來fly隻zoe真係見得下人 其他隊都唔會咁易放 trash1 根本冇預備過

之前仲話季軍戰亂玩
依家一樣比人虐

上下都俾clid gank到屎忽開花

之前仲笑得多世一sup

t1本身諗住clozer打哂 自己撚嫁喇
點知第一場就輸撚咗

點解連登咁多迷牙fly fans

今年真係唔撚識lpl嗰邊係點
姐係輸左就去打ig/fpc爭第4個位

靚仔 想幫佢含

冇諗過一面倒到咁

AF唔贏冠軍就根本係水鬼
捉死T1都算係完成任務啦

想睇ig 上限最高

勁囉 屌打faker仲唔迷呀

地球聯合軍真係唔講得笑

嘩 咁叉燒又可以大巴大巴車落台仔到

唔想見到ig同fpx

想同佢同mystic 3p

一樣 呢3隊寧願花生出線

唔想 連1%機會都唔想俾佢地
就係知theshy同rookie真係有機會同能力做到拉高上限
唔想俾佢地有咁既機會 又要睇佢老闆同NING串77

淨係搞鳩T1

迷Fly黨

teddy成日都好似隱左形咁 唔明勁係邊

銀行太廢 peanut xiye冇態
更加唔想doinb入到

越南Faker要入世界賽了

春季佢ok的 夏季連lck top 5都唔係

afs輸撚咗的話 資格賽都係第一輪打起
即係最大貢獻就拉咗t1落嚟打資格賽

其實life都默默地玩得好好

專登落qualifier再虐多次t1

春季唔係第一都第二

令到迷Fly黨黨魁隊長朗買咗件jersey
咩都抵

陣間比人屌損人不利己

去到regional唔洗af啦
gen drx是但一隊落去都大炒t5

講起 jersey 有冇得買sunmi著過嗰件

佢想買好耐 喺度傲嬌

好似點都有隊消失?

一早做唔到啦 做到既話IG就唔會2020年一場BO5都未贏過

最少一隊 最好兩隊一齊見唔到

係聽日呢兩隊互打 輸嗰隊直接收皮

AF揀紅方

打t1都係揀紅方喇
afs要贏真係得kiin贏上路carry一招

唔係

我好支持架
麻煩屠多一次T1

用ban位幫fly減壓都唔幫上下

冇世一adc冇得贏BO5

又放熊

點解大家唔中意fpx 既

Kiin Renekton
唔洗睇 2-0

Bdd教你玩

牙Fly Ori
等睇空大

一去到bo5 ig就又比theshy撚返線霸英
然後比人無限輪 之後輸撚埋

bdd zoe 2-0 confirmed

ruler今場玩ashe
競猜下路塔幾多分鐘爆炸

Mystic玩Senna算啦

Ban Lee

Senna都冇埋
下路爆撚硬

senna打ashe太唔錯 唔放比你

講ashe既話
無人夠Ruler玩得好
場場冰箭都射中人

Xayah廢到閪仲pick

xayah有r還好啦

lck好似冇咩邊隊好似lpl咁揀路西恩打zoe

lck唔鐘意jhin?

冇嘢了 braum完美counter xayah

連Deft Keria pick Xayah Rakan 都冇表現
就知 冇撚用

係
上次Deft子Xayah打Braum完全廢咗

睇LPL定LCK好

xayah等後期團戰先有得打

呢個年代真係冇英揀先揀呢兩隻
btw lck冇咩jhin

LGD又爆

lck有我fly

又pause

braum有盾擋羽毛xayah就幾時都冇用

Diu 以為係隊長朗講既

一陣又有才藝表演

線上真係好煩

仲Xayah Rakan

唔係 3-0 3-0 好冇

LPL呢種1LV全隊入野尋日LS仲笑唔知做緊乜但真係好撚work

LGD盡力捱到後期算啦

peanut

peanut 哭能左

今場xayah都還好既
xayah最傷就係招R CD太耐
一遇到好多CC陣同剌客就好難打

sn有布朗母1lv好那勁
莉莉亞直接開人地f6 已經爽賺
今場仲拎晒下半野區

屌 6:0

af

又送頭

Langx咁樣冇咗3波定4波兵

af又要輸了

前期jg輸3lv

點解ori 係 zoe counter lck lpl都見人後手ori但照輸線

牙fly

你老味T1 幾廢先可以輸俾AF

life符文惡到咁樣

未輸嫁 fly係黑馬

Ori R Zoe R 個位？

SN果場已經可以唔睇

fly zz

牙Fly死鳩埋

Fly = 094

銀行ATM

又死咗 相信我fly

上野爆到

020

銀行係咁有人提款 就黎擠提

呢兩場真係拎黎顯示IG同T1有幾撚廢

太睇得起AF

銀行:

Spirit三下都唔中

LCK最後世冠嘅威力

092既視感

精神回復正常水平

twitch chat都反fly

好彩佢係pick ornn

笑撚死

不要再單殺了

被rascal直接打死

做乜鳩 discord壞咗?

mystic嬲到呢 又俾ruler單殺

t1 輸俾呢隊嘢

kiin

AFS teamwork

呢波真係

kiin送埋tp

mystic真陰功 xayah攻距525 ashe攻距600

其實AF依個表現係正常
常規都係咁
只係T1太廢

Mystic一打親尺哥就會中風

唔係有隻ward?點解T塔唔T眼

disaster

AF 全隊中風

柒到

geng應該好嬲 冇得親自教訓t1
而家屠af發洩

7:0

Coop埸

垃圾精神笑死人, 下路想Dive d Q又唔中
Q中隻唔夠打既Volibear, 仲要同佢隻揪

點解t1會輸俾呢隊

af已經決定鳩打算數
反正贏唔到

tilted

呢隻jungle好似我平時銅rank啲隊友

9min 9-0

直接3:0算啦 冇一條路贏

真係災難級
應該係最一面倒嘅bo5

輸到咁撚慘 但係仲有一場要輸 AF真係好撚慘

如果唔係職業道德問題 呢五條友應該嘈緊交

不過老實講T1 過到AF 都過唔到GEN
都冇咩分別

落到regional仲要輸多次俾drx/gen

geng打到lpl咁

有 geng想虐t1好耐 而家谷住

講起真係好似
成日係側邊行行共刷存在感，又幫唔到手個D
之後就同人隻揪俾人單殺個D

起碼可以屠KT
之後打T1

唔同
贏af仲有機會靠gen g拎冠
拎到2nd seed
依家專心打regional

個個人都俾Ashe射到滿滿的

SN要然了

真 佢哋訪問話好想贏T1

兩邊都爆到

之後就問隊友唔嚟幫手

上路果一波 jungle 肯定ping緊條仆街鱷魚

flash去避kiin flash個下
然後純kite

不要再打了 AF已經好慘

狂Ping佢問號先之後先問佢
之後就開始嘈

Rascal bm 賤到

rascal撚鳩kiin

隻熊痴撚線

af打gen 2場都ban sett
打t1唔ban

limit test

Ruler 真係打私家雞咁打

bot gap

ban sett唔ban 熊

3打4殺哂

mystic flash

af呢鋪肉酸左少少

ruler勁到

mystic打到心態爆炸 就黎精神病

點打呀af

隊垃圾T1入到worlds都係俾其他隊虐殺架啦

睇慣嫁

mystic又俾ruler單殺

mystic心態炸到

Mystic心魔=尺哥

輸唔緊要 好似完全鳩打就有d kick

mystic又打到放棄人生咁

冇計睇慣T1呢d垃圾隊

20分鐘輸10k

牙fly已經係打得最好果個

mystic心態爆炸

依個真
有啲慘

讓2追3啦

我fly讓2追3

完場有無得檢舉隻ad消極比賽

次次呀fly打得好
就知要輸

精神扔左咁多下J有冇中過人

t1打呢d係咪會係咁磨

要靠SN throw多幾次

geng虐唔到t1條氣 谷住谷住
drx唔知會唔會都俾佢地虐

4分1血打滿血都贏

真係 cs又唔差

Mystic

mystic:投降喇 唔打喇

mystic冇傷

mystic 180
rascal會唔會洗到常規+季後既solo kills超越canna

cuzz真係重新演繹voli呢個pick

19啦

讓2追3！

regional 都唔洗打啦
直接比dwg drx gen去worlds啦

Fly 下場出zoe 啦 反正最後一場

LGD攞到場喎

應該差唔多
canna 28+2
rascal 25+?
今場好似都2個

Mystic應該淨係s7 WE 4強打SSG 贏過尺哥一場咁多
之後今年就輸哂

未贏先燈 你小心D

peanut嬲到

真心 T1無謂顯醜

花生

呢隊野隊員d關係應該一般,
睇親都好似冇交流咁

Ching你冷靜d

唔好燈 ok?

SN竟然throw

Full screen LGD算
花生

一陣SN拎埋火龍魂+遠古龍

sn出名throw

SSG破咗WE既 J4 Galio Rumble強開陣容

On撚9 上晒頭

後期咁勁 LGD都急到咁

希望drx打到gen變傻仔

Sn 拎完巴龍推下個波完全唔知做乜鳩
mid jg 未到
隻top閃暈人 比人反開
塔差少少血唔打埋去
真係on99咁撚樣
完全唔知急乜野 等人好難咩
打rank見到呢種on9仔又係會整到人燥

又燈花生
又唔見你燈下垃圾AF

GG

你老味LGD咁樣送返晒出去

銀行廢到 係咁比人白打

犀利 又燈死左

佢招大空咗

銀行仲廢過世一trash bin

佢連續兩波都唔知做乜撚野

銀行不嬲廢

k/da首新歌幾好聽喎

第一場1個 第二場3個
25+4 暫時

Langx個TP

Ching建議你睇到完場先講野

煥風

in 連燈 i 相信

你可唔可以support Geng

6:0 痴撚線

痴撚線隊

SN出worlds

算啦lgd偷一場都冇乜作用 唔覺得會追3
休息下等打ig/fpx啦

lgd準備連輸幾多個bo5

IG定LGD出好
ROOKIE 花生

越南台成10幾萬人睇sn

SN花式throw到
Ornn Kindred Senna 去到後期
咁都輸 真係冇野好講

連續比人炒3:0好傷下

兩隊差咁遠 燈撚到咩

火龍魂太痛 俾佢地poke到爆炸 開戰又開得唔實

我一直都係GenG打手

PSG

LGD攞完巴龍 明明就穩贏
係Ornn無啦啦走去俾人打到殘血
之後成個baron push冇晒

試下自己極限 唔好懷疑自己

睇完lck先再睇片

銀行正常發揮

是撚旦喇 都冇咩可能連CUP三場嫁喇
早D準備後日最後一戰好過喇

花生仔

SKT輸比呢隊非洲野
Cuzz究竟有幾廢

rascal都得到1ban喇

why?

sofm 越南人

搞清楚係成隊T1有幾廢

轉台睇pcs 撑香港人下路

fly又回歸karma混分

點解唔出牙dread係咪game1出左

EVE

Evelynn

clid好明顯贏到想練英 正常英太易贏

game 1出左

Ornn
3-0

比AF羸一場OK?

GENG咁重AP

geng下路一玩強勢英就真係好放心

4保1 保mystic

mission係咪隻炮娘

lillia

睇到有D唔忍心
希望今場geng留下手
10個kill左右好啦

我岩岩有D 期待BDD 玩SETT MID

AF reverse sweep GOGO

AF收工了

Fly又入野

AF真係笑話

1-0啦

fly...

想學支那仔玩lv1 invade

又暫停

Remake 明明過左數

karma ashe唔放技check bush

邊個7頭call岩岩掃完眼知人地知你地invade

Fly Galio

PSG下路

仲要ornn 返左上路

又才藝表演

atlus吹笛 才藝表演

停曬

屌全部暫停 垃圾遊戲

仲諗緊啲聲邊到黎

佢隻sett剩係spring開頭出過1 2場

佢講蝗語嘅水平直逼抖音B

冇嘢講係到講生肖

AF 3場都比人1分鐘殺
平時睇成星期都唔知會唔會發生

可能佢地睇到連登話Lck成日講back back back, 所以而家進取到咁

佢好似去左LPL幾年啦喎
花生去左半年已經識講

會唔係AFS太廢 GANK親都有

linkin park

ruler inting

牙fly將今季所有既集中力制約左係上場g3對faker用zoe嗰場度...?

ruler

ruler俾塔打死 karma升呢唔洗死
不過ruler都係白交個閃

係啦屌 今日3場都唔玩zoe

my heart wil go on

下路又爆

有D擔心mystic陣間會唔會比eve秒到冇game experience

今場Kiin終於有返啲用

應該會

btw一個彈琴一個吹笛玩笑傲江湖

3-0

精神好撚廢囉 咁既大技都唔交閃避

life

可以唔睇

fly屌打ruler

精神 Fly

又被屠

AF真係

T1 LOST TO THIS KEKW

AF：屌你提早放假

打緊乜

AF慘撚到

廢撚到 三場都比人撚狗咁撚

想送一場都送唔到

Life真係有料 咩類型champ都識玩 係成隊星光熠熠先冇咁覺佢嘅光芒

af贏t1個陣d caster話geng應該冇考慮呢個結果要重新部署
我估...當時佢地應該知道唔需要任何部署都夠做

Mystic每次行出base就會比人捉死咁濟慘到

無眼睇
one seed定左係dwg？

一講完即死左

望返呢3場既AF 再望返前日打贏T1既AF屌你老母差咁撚遠

一早應該狂打交啦屌

LIFE一打強隊咪又係收皮

game 1 同3隻gragas d R勁到癡線

lck最強下路 其實好關佢事

ruler life好似係最多duo kill before 15分鐘既下路

今季好左好多

又停

過數時間

屌又pause

GG 又斷線 ?

又pause
拿拿聲3-0咪算

GenG瘋狂過數俾AF先會贏到咁

才藝表演

勁

鐵達尼

吹titanic

做乜撚

開場開始講終於有機會比佢吹到

PCS個邊 仲未開始到

AF ping issue

mystic慘到

知道clid係附近

clif係AF藍buff清左兩次眼
mystic無真眼唔敢去食兵
焗放左兩波

bye

AFS啲默契差到..

fly唔tp番黎大家等陣再打個fight都得
係都要番黎搞到比人ace

kiin隻山羊擦身而過

佢tp果下拉返走咪算 係要含家產先安落

life ult炸得靚

AF個陣完全冇傷

AF 捉死左ruler都唔夠打

決賽
DWG 3:0 GEN

Ruler咁樣中路暴斃嘅畫面似曾相識

mystic個r

GENG過唔過到DRX都成問題

DWG 3:1 GEN啦
兩輪GEN都有拎過細分

牙fly無zoe

每次playoff都見到
上場都有一下係咁

AF都唔係focus同一件

pcs做乜事仲未開波

DRX實輸

網絡問題? 唔係全部人都係台灣

而家都仲係7點lck lpl都打完哂
平時而家先開始第二場bo3

PCS停撚完未
係同一個場打都停咁撚耐
REMAKE算喇

T1到底有幾廢？
Regional仲要同AFS再打過

t1到底要幾撚柒先打輸非洲

唔係呀嘛

AF一場都贏唔到??

正常發揮姐

望吓 Mystic Ben 打T1 條下路 同 GEN嗰條
差幾遠

根本就超額完成對住我呢個AF粉黎講

Teddy Effort 永遠輸線
Ruler Life 就殺到Mystic Ben傻

估唔到有Kiin都贏唔到一場

Lck regional 依加排位係點？

Kiin 對T1 回春姐

T1下路對線真係廢到仆街

AF贏到一場先奇
係T1先咁垃圾會輸
成個夏季賽都係CANNA唔贏就輸

咪話直接REMAKE算 反正第一場打得十分鐘
搞咁撚耐 浪費觀眾同選手時間

pcs就嚟停一個鐘 什麼質素來的

今季Kiin水平，預咗啦

講左teddy係廢物黎 對線毫無壓制能力
有班死忠成鳩日賴bp

今季既kiin確實已經唔係第1上路

由頭輸到落尾

咁下路對線其實多數係睇SUP
雖然兩件都唔多覺有幾勁嫁喇

唔係波都開唔到咩

仲以為一路開唔到波

lpl個allstar mojito係姐撚黎？

訓咗好耐冇睇lck
skt 係咪冇機會？
之前有人整理咗個表係上個post 但搵唔番

冇機會 可以準備s11

effort隻leona

做乜咁樣fake skt fans
skt仲有機會爭3rd seed

咁多年都淨係識玩翼大師

SKT disband埋啦
垃圾T1都好快放假

有無人睇 左邊個caster 勁撚搞笑

點解成隊AF可以廢撚到咁
廢撚到瀨屎

PCS個SERVER真係好廢..其他都打完

咩比賽黎 台灣

係 有d舊lms 人 dee maplesnow

依個介面仲好睇過nalcs 個垃圾介面

S04

痴線pcs已經pause咗成個半鐘

Remaining scenarios for Playoffs & Worlds

• ⁠DWG – DRX – GEN – AFS – T1: DRX 140, GEN 140, T1 110, AFS 40, KT 10
• ⁠DRX – DWG – GEN – AFS – T1: GEN 140, DWG 120, T1 110, AFS 40, KT 10
• ⁠DWG – GEN – DRX – AFS – T1: GEN 160, DRX 120, T1 110, AFS 40, KT 10
• ⁠GEN – DWG – DRX – AFS – T1: DWG 120, DRX 120, T1 110, AFS 40, KT 10

DWG:

• ⁠Win the split: 2/4 = 50%. If not,
• ⁠GEN wins the split: 1/4 = 12.5%

% of scenarios where they make Worlds without gauntlet: 3/4 = 75%

DRX:

• ⁠Win the split: 1/4 = 25%. If not,
• ⁠Finish 2nd: 1/4 = 25%

% of scenarios where they make Worlds without gauntlet: 2/4 = 50%

GEN:

• ⁠Win the split: 1/4 = 25%. If not,
• ⁠Finish 2nd: 1/4 = 25%. If not,
• ⁠DRX wins the split: 1/4 = 25%

% of scenarios where they make Worlds without gauntlet: 3/4 = 75%

轉自reddit ^

常規賽好似都試過 一停就停幾粒鐘

蛋黃 望 漿豬贏埋
drx就要靠自己 一係落去同AF T5玩

後日GEN vs DRX 贏嗰隊就出Worlds

冇skt呢隊 人地叫t1

笑咗

就白痴賽區有毛病

SP JAG 都喺waitlist

都係得10隊 即係大部分ck唔洗玩
飛走sp 要hyFresh Blade

屌你 咪即係今季LCK
換得一隊

隊嘢仲要係CK都得第6

OZ有clown仔

睇返垃圾JIN AIR都好撚過佢

一個賽區得十隊真係唔夠正選先得50人

LCS LEC都係得十隊

pcs

pcs真係垃圾聯盟黎

所以都係唔夠但又唔駛好似lpl咁癲

以韓仔既人數
其實12－15隊都支持到

真係睇唔明 究竟有咩問題可以fix幾粒鐘都fix唔到

當幫riot做UAT

ping太高掛

十隊差唔多 一陣又整幾隊魚腩
十隊都已經有HLE同SP分別贏得兩場同一場
寧願佢重質不重量

都要睇佢地財力打唔打得贏支那
如果可以吸引到外流韓援 返韓國打比賽
咁就可以12隊

幾多隊都有魚腩架啦
關十隊咩事
得十隊就得50個位
開多d 隊 新人就多d 機會
出到新星機會就高d
對整體lck 應該係好架
隔離LPL 咪又係咁搞起
我唯一諗到問題係lck 驚賽程太多

主要係如果多兩隊就可以多十幾個人係頂級聯賽打,計埋次級就有廿幾個咁樣起碼可以比多啲機會新人

到時仲有regular既academy比賽既
個邊都要諗

做咩梗硬打baron

senna 而家出火槍幾勁

pcs悶撚到

應該仲會有青訓聯賽嫁 到時咪差唔多

psg應該穩陣
沙雞senna lillia打人只會越黎越痛

kaiwing隻bard真係勁

隻ashe食曬佢咁多次大咁濟

終於 兩隊係中路ARAM咗勁耐

PCS門票點計 playoff第一+冒泡賽?

原來著埋psg波衫

好似夏季冠亞

如果係咁psg spring champ 咪冇用

今年全部賽區都好hea

係 同lcs一樣 spring完全唔關事

個人感覺本身SPRING就打好玩

Hka冇咗佢連泰仔都打唔贏

UNIFIED加KAWING勁唔勁過MYSTIC加BEN

冇觀眾唔係可以點啫

後者話哂入到WC四強 點比

PCS打到聽日都未完

又tech issue delay?

打足5場真係12點都打唔完

要睇狀態
之前打uzi+ming唔係差太多
不過pcs

唔好預壓爆對面
cs跟得上既

MCX係咪得一套ZOE+LEE

想睇psg入worlds啲鬼佬有咩反應無喇喇有隊法甲豪門

睇完highlights afs同geng差一個tier
Lck得3隊見得下人 dwg geng drx
其他不值一提
Btw geng又係唔玩tf cait 點解t1唔學佢地自ban

有無人去T1個page 問下老細點解打唔贏AF

其實我都好奇怪點解無啦啦冠名一隊PCS嘅戰仲要係新隊

又一個3-0

chatroom 一定係咁刷mbappe同neymar

kaiwing隻巴德好撚勁

kaiwing勁撚到....其實佢去LPL 都應該打得下

好多football club 都有e-sport division 完全唔係咩出奇野
S04 Flamengo F.C. Copenhagen等等都有
其實PSG幾年前已經組隊打lol eu次級聯賽 不過升唔到班解散左

PCS真係好撚慢
然後ZOE撚得好廢下

點解MCX冇外援 但團戰D溝通睇落仲廢撚過PSG

點解要咁頭鐵唔BAN巴德...

反而去BAN奈德莉...

RIVER玩得好好咩?

BAN咩都一樣嫁喇
中野ZOE+LEE完全冇影響力

PSG個bot lane完全係第二個level黎

river 奈德麗main角

仲唔ban佢隻巴德

有信心

唔係韓國？

今年世界賽對NA同外卡全勝已經收貨

tank韓仔嚟 hanabi就泰仔

我覺得奈德莉冇CC..逆風會變透明

威脅點都比巴德低

呢隊下路線真心出到大場面

咁係你建基於PSG會逆風啫
睇兩場MCX根本冇能力打快
比psg輕鬆farm起

有啲難喎有cloud9喺度

中野韓仔 上路泰仔 下路香港人

連fly都打唔贏 仲c9

我諗佢入唔到台灣境
又要符合嗰個賽區作賽嘅規矩

下年可以去LPL

上年唔撚係東山條撚樣做戰地記者至少贏到一場

一買就買兩個
諗唔到有邊隊下路兩個都要換
仲有而家psg都應該幾高人工啦

呢個時勢香港人想去lpl應該都幾難

AHQ唔係wako飛都應該贏到

唔難嘅
不過少不免要接受「思想教育」

東山條撚樣一到大賽就團戰食花生
最記得好似前年，用吸血鬼係六鳥位食花生，團戰完左先出黎打人

會唔會諗得太多
前mad中野咁廢
又唔撚練角
永遠都放生超老星
Wako神經刀
上限點都好過中野啦

唔好話香港人 連埋台仔
我諗lpl下季都會盡量避
一陣又整單fofo台獨出嚟

佢2個hka打到依家真香港兄弟, respect!!!!
好多打到冇成績通常神早分開左

Mcx比人2:0
仲放一個今季無點上過既人上黎
咁想落去打jt

B1 bard

東山條廢柴仲有工開

是撚旦喇 反正都輸咪當抖下

係hke買走最強lms下路 + 上路 再加2個韓仔

U記戴左呢副眼鏡好似司徒浩南

成隊角色池差到爆 用黎用去都係個幾隻

出左國硬係覺得2個泡狗會troll到仆街

pick mordi 打camille 好好咩

都唔明點解JT會輸

係pcs夠做咪得 反正都係呃飯食

咁呢兩件係pcs頂級尖啫
出到國外就唔係嫁喇
其他三件起碼打wc證明過自己

只係睇psg算

艾希AD見到巴德真係惡夢..

另外艾希配銳空感覺流流地

因為jt都係笑料囉

火龍個戰 個年打到5:0 之後下半round 5定6場輸返曬

屌個中路有場試過沙皇後期暴斃
個場重心放落佢到

打滿5場就好笑

kiin磨爛席死留AFs

係AF咁高人工

mcx一定自爆

勁戀戰

tp落下路1v4捉syndra

其實兩隊都好近,3場打左好耐都係差1~2K經濟

第一下諗起 af果個fly
唔係na 果隊fly

後期陣打前期陣

看到打瞌睡 北美都比這個好看

18lv orianna出黎carry未

話左佢廢

PCS係咪要打到1點

777777777

可能要打到2~3點,一陣又有野整

12點就轉台睇mad lion s04啦

中野都有閃唔撚閃

膠到 要開ot

準備睇04啦仲睇低級聯賽

LEC d production 幾正

仲請左excel個jg上去做caster

下一個 krepo/deficio 嚟，講嘢好有邏輯好清晰

schalke 04 miracle run

KREPO衰完11依家去左邊
以前佢兩個一齊cast就算場比賽悶都好好睇

fakerdage god gillius

屌psg 被人追返2局

game5
top同ap柒到
zoe 0 poke

晒時間 屌你成隊冇一隻開到團

真 廢撚到 唔知做乜鳩

上路 flash/e食箭
jg冇smite打龍 鍵盤冇R
zoe全miss

好心可憐下麻吉大哥，俾佢入一次世界賽啦
Machi年年蝕到仆街，fans又少，選手又俾人搶晒，黃立成都肯堅持搞咁多年，仲要出心出力。本來以為佢終於放棄，點知又熱血翻嚟繼續燒錢，咁都入唔到世界賽真係冇陰功

輸嗰隊
聽日又打BO5痴L線

玩緊極限挑戰咁

G持S04

好似燈左U記佢地

zoe 2nd item出金身 笑撚死人

LEC都就開波 PCS仲打緊

PSG輸咗啦
個陣半年前就屈

Shadow

pcs呢兩隊好大競爭

火龍玩下d抗壓英岩架喇
比隻carry英佢玩又爆到9彩

之前個件Candy都唔會輸比東山
換左呢件Tank廢到

S04到底食咗咩春藥

復賽後好似仲未輸過

贏到MAD嘅話9成贏埋RGE

真係好廢

再贏FNC
不過好似難啲

中國人係咁J 嗰個shadow 啲狀態呢幾場差到

打開CK LJL都做到PCS top team midlaner

個tank 係我見過最廢既韓仔

candy 同隊伍配合好好多
支援開戰起碼到位先

抽得個d幾時輪到你pcs買
未夠料去支那北美都去日本土耳其巴西挖金

出左新驚beta

唔知幾時有lck版 想買我fly

燼第一件裝點解唔出ie先

拉打會更加好但傷害係差啲

AF當佢親生仔咁又開咗間網吧係用佢個名

olleh本身都二線料重要hke捨得比錢
轉個頭又係去na挖金
kramer本身無名氣都係尿狼其中一個打rk識佢跟手挖佢返黎
跟住打得半季就返韓國
話就話水土不服但你睇下佢打LGD打左幾耐

比數一數二偷巴

PSG終於贏

Gemini做乜撚

想收工都唔洗咁㗎

lec production 好正wo

睇下今年件韓仔廢定舊年東山廢
唔好再雷我地香港下路孖寶啦屌你老味

想落去打jt姐

好撚慘

On9 a粒就消失既陷阱

mux 個新ad 算幾勁
如果一開始就出佢可能有得嬴
PSG 就好垃圾
成隊頭4場淨係可以靠KAIWING 開戰

訓醒練兩鋪又要打過

今年PCs 入到小組賽 再贏一場na已經心滿意足

唔知會唔會出翻Bruce

所以今日咪比垃圾蛇同叉燒手刃佢
仆你個街好想睇花生打世界賽

PSG入咗world

有幾耐呀
s7s8靠韓國已經打得唔錯啦
s8直頭係靠換佢上場先入到world
lgd 第一季d 垃圾隊友根本冇得嬴
都係靠佢撐
今季一換花生已經前4有機會world 都唔勁？

係咪好似都要打外圍

PSG 有冇可能偷到雞8強

Kaiwing 9up好搞笑

PCS第一名唔洗

翻譯：？？？

無
贏到NA就收貨啦

play-in 贏到 NA 都唔出奇，前提係要抽到NA 3rd seed

輸贏都精彩

Kaiwing 講曬成個bo5咁濟

river係PCS玩得起野核,唔知出面WORLDS會唔會爆不過我驚TANK爆先

kaiwing啲國語無進步過嘅

river 上年真係垃圾黎
今年叫進步好多

星期日又打過mcx/jt

贏咗就唔洗
輸咗就要打

諗都冇諗過 可以睇完pcs 直落Lec

仲要係第二場

可惜candy走左

如果係蛇隊個個印象中打到搵姿態返黎同佢輪住打
依隊野最勁個期都係靠全盛kRYST4L打4保1打到對面仆街
唔覺中路有好特別表現

贏fly就可能得
屍狗TL應該唔得

而家fo哥點,唔係喺支那果邊臭左朵咩,仲有得繼續打LPL?

TSM 都有機會

依家咪就係同你講PCS/LMS無錢買勁人
比你買到個勁既素人返黎都留唔住
去台灣打半季就話水土不服學唔掂國語返韓國
出左名去支那打左差不多兩年就唔會水土不服既
家陣支那唔係講國語食中國菜?
講到尾咪又係錢
閱讀理解0分?

買件tsm衫支持佢

好似FW8強果年? 臨尾打世界賽果陣寧願用NL都唔用佢

orome outplayed 到

candy真心唔錯，上次worlds都叫抗得住，雖然唔carry

老啦
以前LMS中路算ok Maple westdoor 76toyz
而家

屍狗入咗TSM就唔會有份

竟然有人記得kryst4l
呢條友淨係識玩draven

S04隻球女好勁

其實點解會揀蠍子
好似揀親都輸咁濟 sofm玩都變到成個智障咁

屌你4代火影黎

mad mid d 操作靚到

S5個陣佢睇落好穩陣
變態就算啦 一打返中比人屌打

講完即刻死左

呢條友以前出名mad 最雷果個黎

10.15 10.16都buff過 但其實呢排好似拎親出黎都係輸

俾caps屌打

上星期隻galio

好刺激

下場shadow 俾人ban lee singer 隨時又變返傻仔

真係唔放得lee比shadow

s04 bp好有問題 又senna球女屎加納團戰英 又camille兩樣都唔match

個年春季常規賽對住全盛EDG都贏到
靠4保1打到常規賽第2名印象好深刻
諗住有隊新隊抬頭點知到夏季就一沉不起

記得果陣Snake個JG成日玩nunu加攻速
配kryst4l kogmaw 拖後期1打5

beast?
第一代韓援
呢條友當年reksai 一出果陣用得幾勁

s6 如果唔係打bo10, snake可能去左打世界賽

到底點解要1st pick senna比人針

個時個勢贏左BO10好大機會入世界賽
個賽程要兩日打哂成個外圍賽真係痴撚線
完全唔比機會Underdog

風龍姐 洗唔洗呀

未出之前, Dom 仲話鹿廢, 唔會見到pro play

果陣有份吹捧kryst4l
佢呢排上咗LPL果個飯堂夜
預測過
LGD 3:0 IG
SN 3:0 LGD

直接打廢一個選手，仲要去埋澳洲醫都醫唔返
弱智賽制

FPX
IG

Doinb 奶共仔收皮

S04隻AD真係唔撚掂

兩隊今年都要收皮，lgd同sn 入

所以先場場揀senna

lgd我幾支持
但銀行真係

s04

咁樣慶祝

04差少少就傳奇

今年playin應該幾好睇
pcs#2 vcs#2 cis#1 分分鐘打嬴na#3

04仲有無機會入世界賽

無

差少少

黑馬盡路 不過都預咗lec係嗰四隊

諗多咗

依家確定咗邊4隊？

G2 FNC RGE MAD

MAD RGE FNC G2

G2 大快活 rogue madlion

Na 宜家有邊隊 fly tsm c9?

小組賽要偷na1,2場唔難
將na搞落第2等佢打lec#4 lck#3 lpl#4

TL FLY C9/TSM

兩年一場都偷唔到
仲要多數都係俾NA刷數據

上年uol雙殺cg 同spy打滿5場
vcs癲狗打法na又怕
pcs#2應該勁過lms#3

睇完上年GAM 已經對VCS冇期望
PCS 更加

Na#3其實都好廢

之前兩年證明咗佢哋係好廢，但lms#2#3廢過佢哋好多,除非你覺得pcs係勁過lms,如果唔係就唔好有咁高期望

TSM VS C9
點解兩隊出既人既id 都無見過?
唔係爭最後一個名額咩?

依家播緊嗰個係 academy league 嚟

希望lgd心態唔好崩，想花生同KK有世界賽打
同埋唔想見到fpx同ig

但係PCS mid season贏咗VCS喎

VCS咪又係垃圾嚟
班人成日睇高VCS
然後踩到PCS/LMS地底泥
根本兩邊咪又係外卡LEVEL

不過lms係最強外卡
但班友死都要反

IG VS FPX
其中一隊世界冠軍冇得打世界賽

同T1自組比賽打算喇

可能兩隊都無呢野核版本兩隊都唔玩野核，過到lgd咩

IG應該冇望
睇opgg the shy仲玩緊杰西 汎 克黎思妲 星朵拉

Theshy玩唔番鬥士就係垃圾

其實係ig bp自己on9 ja，又放tf又放nidalee
其實lgd唔係真係咁勁，見sn可以屌打3:0就知

SN假假地都regular第4
同ig同戰績 輸幾場細分

ig今年bo5 bp次次都係咁on9嫁喇
三個bo5加埋戰績係1-9

ig呢隊嘢贏完wc都就兩年喇
仲係打選手操作上限
一去到bo5比人針對
運營柒嘅問題完全解決唔到

等睇ig收皮

今晚係咪有得睇c9打tsm，就咁睇overall 好似c9穩定d tsm上限應該高d，但下限都好低下

感覺今年worlds實力冇上年咁激烈 上次4強實力超近 今年應該唔會

T1 係咪無世界賽打？

仲有得爭3rd seed呀
下次將個答案置頂啦隔幾頁就有人嚟問

MSI 6-0 跟住最後打到7-3啫

講緊上年wako凱莎飛入去送頭